想搵一首日文歌

係大阪一間酒吧到聽到
用過所有方法但都搵唔到
有冇人知道係咩歌

推

Lm 想知

再推

青柳翔 - そんなんじゃない

唔該晒巴打
估唔到有人知道